---
layout: page
title: Giới Thiệu
permalink: /gioithieu/
---

Classroom of the Elite LightNovel Việt Nam!

### More Information

Câu chuyện bắt đầu tại Trường Cao Trung Nâng cao, một ngôi trường hàng đầu với các cơ sở cực kỳ hiện đại được xây dựng bởi chính phủ, nơi mà 100% chắc chắn học sinh sẽ vào đại học hoặc có việc làm. Các học sinh ở đó có quyền tự do để mọi kiểu tóc, mang trên người bất cứ đồ dùng cá nhân nào mà họ muốn. Mọi người đều nói nơi đây như là một thiên đường dành cho học sinh vậy nhưng sự thật thì lại không phải như vậy, chỉ có những học sinh cực kỳ giỏi mới được hưởng các đãi ngộ đấy.

Nhân vật chính của chúng ta, Kiyotaka Ayanokōji là một học sinh của Lớp D, một lớp thấp kém và bị chế giễu tại trường học này. Vì một lý do nào đó, Kiyotaka lại "bất cẩn" trong kỳ thi đầu vào và rồi được xếp vào Lớp D. Sau khi gặp mặt Suzune Horikita và Kikyō Kushida, hai học sinh cùng lớp với cậu thì câu chuyện của Kiyotaka cũng dần thay đổi.

### Contact me

[dangtruyen@quocanle.ml](mailto:dangtruyen@quocanle.ml)